【愚見】國務犬嘅人話翻譯

有人開始話中央會讓步成立獨立調查委員會，可以開始做文宣等啲警察以為自己係condom。

只不過小弟唔係太同意，個人愚見分析係咁，以下嘗試翻譯。

國務犬：第一，希望香港社會各界人士旗幟鮮明地反對和抵制暴力。

人話：第一，警告你班商家佬專業人士乜都好，好快啲歸邊表態，我唔出老解唔代表你哋可以搞搞震，否則後果自負。

國務犬：第二，希望香港社會各界人士堅決守護法治。

人話：快啲返去一齊繼續玩呢個法治嘅遊戲，全部都係我嘅人，睇下你哋可以點玩。

按：堅守法治嚟講，而家仲信法治嘅朋友我相信仲有好多泛民同其一眾追隨者，但當如果敵人同你都講緊同一樣嘅嘢，咁就要好好考慮到底係邊度出咗問題。

國務犬：第三，希望香港社會盡快走出政治紛爭，集中精力發展經濟、改善民生。

人話：咁我唔搞政治議題住囉，繼續温水煮蛙，用經濟民生嘢繼續去陰乾你班港豬，反正我勢力大，選舉制度又我玩晒。

至於點解啲國務犬點解完全無講過「顏色革命」、｢暴徒｣、「港獨」，反而係用「激進示威者」去處理，心水清嘅應該留意到呢個字眼同呢幾日警方記者會用過嘅字眼一樣，明顯係統一口徑。

有人可能會問：點解突然軟咗咁多？個人覺得好簡單，正同國務犬一開記者會就提到嘅修例原因一樣：想spin返去做修例問題、民生問題，而盡量隻字不提政制改革問題，甚至淡化事件，唔上國際層面。

而至於開口講到明唔出老解，好簡單，因為香港嘅局勢所限，佢都知自己出唔到。

咁唔出老解有咩方法？直接將警察變做老解咪得。

國務犬：我們相信，在特區政府和香港警方的努力下，一定會解決目前所遇到的各種困難，一定會克服目前所遇到的各種難題。

人話：警察權力將會全面升級，甚至擁有解放軍權力，並且不會被追究。

早幾日有啲狗狗貼委任證屌柒張建宗，大家笑咗好耐問點解啲狗狗咁on9，但如果轉個角度諗，入面有職級相當嘅高嘅狗狗，其實有理由可以相信警隊內部一早知道自己頂頭上司唔係政府，而係直接under中聯辦，所以先可以咁撚惡。

以後大家發夢要再小心啲喇，啲狗而家就算真係打死人都唔會有任何責任。

歡迎大家討論，希望以上翻譯都有啲啟示可以畀到大家。

光復香港，時化革命

總結：我唔覺得中共會清算警隊，因為無咗呢隊瓜牙，佢就無嘢可以管到香港。

而事實上，目前警隊都開始有當年納粹黨衛軍嘅趨型。

推

屌手殘，時代革命都打錯

同意

Push